心事台🚬

❤️

Slow

8c -1

9c 完場ok?

搞掂 2.4 8.5

全世重心利物浦
Ky買左5000

冇買到 針了

有無4倍

成功1001

返工又遲到 比老細屌死了

55

返未

早晨

收到風琴晚訓身利物浦個個會員都上哂岸矛人9up了

是5是0:3摩迪派小妹

我利

魔迪子返左黎啦

變身b要追追po先啦
btw 845有冇水 想買完番訓

lo

你叫我點忍心見到我盧咁樣樣

盧大把貨

845有冇人下盤

845買上盤不如買大球

有人賭波未

下盤買了 較鬧鐘半場再起身 睇下有冇人帶領

圖2.5細

上盤喇

9up

想買9.5s

傷心 買左先講

back to here

客ng?

趕番工

主好似按屌

主？

客係咪要入兩球先會晉到級

太多按屌唔入嘅例子
唔敢入

係
客晉
0:2
1:3

2:3和

樓主買即w
我們要跟

成日撳住黎X但俾人入 睇到燥

買左8:00主隊

咦 原來馬體會cup到

呢場
初盤
主-1/1.5 @2
回到
-0.5/1 @1.97

回左兩個盤
即係代表咩？

早

古生好勤力 成日見到你

e個真

尋晚渣ga起唔到身睇利

早晨摩b

留名

廢青放暑假冇野做

9.5s

早呀
有冇水 想買完訓教

休息要緊呀 唔好追波買呀

gchi

唔係冇訓過 係番訓

睇肉會入波未

lo goalllllll

落雨未

突然間5c

6

入完唔好刷

小妹goal

10.5細

上力未普馬b

買咩好

主咁勁 唔玩lu

圖 2:0

買兩場半一下盤都上盤兩球

mama唔帶領角球就訓了

睇肉會俾多球定驚

不了 補左3/3.5s

係車訓著左

咁20完場喇

贏緊仲刷角 想點

Agger

9c 傻的嗎

角細黨又要打靶了

針弓弓

11.5試下頂實

Ok 12.5s

個天要迫死我呢啲角細黨

唔好打尖🚬

睇肉會頂實

12c😂

風吹雞蛋殻
下一句係咩

笑左 爆角爆到咁

10分鐘8 角

3:0

發現真係冇人

針晒啦

淡季球會賽害死左幾多手足

hkjc 1000%

馬會又有錢拎去炒股

夠膽死刷角之後停到完場 下次睇定啲先

上盤收錢

無謂再追問

gel gel gel

咁撚樣爆2.5細 屌你老母

-1

92sir唔好燥

垃圾比賽

樓G今日又韓K

邊場？南美狗墨假都唔好大注

我又唔記得南美狗的教訓

角球輸左幾注

利物浦

好心痛！！！！！！

有我

手足介紹有心人

???????????????????????????????????

歌 早排唔知邊個講起 搵黎聽

從眉梢中感覺到

樓豬同左謝B一齊就好旺

從眼角看不到

得返$0.2

SAME...唔買就中.......

下次提我關於南美的教訓

彷彿已是最直接的裸露

好

怪你過份美麗 有冇聽過

點會無阿

終於落雨了

不信眼淚 能令你失落的你愛下去

矛人

有人

垃圾奠長盃開乜撚野大波
豬94人咩😅

願你今夜別離去

比D🔥我

冇了 南美仔又害人

又要再推過😅
西面有冇100%料

迪祖亞拿細 cashed

😅我都係 落哂海

今日玩韓k定即角好~_~

識玩一定唔玩

識玩一定玩奠長盃 澳假 墨假

識買一定買利物浦

法國拜仁對家真係派錢咁派
有冇手足今晚買

真牙
熱身賽hea踢正仆街

琴晚都叫左大家買利物浦
差唔多5倍 一埸都FATFAT

暫時睇岩一場

Same road wor

想入錢跟😅

全年重心利物浦*2

D7DB

咩事呀手足

比卡超

唔跟唔好話自己識賭了

收皮琴晚中左

比卡比

-.-

又唔好咁講

我抵死 唔撐利

有冇人陪我吃煙🚬

放飯

食煙

不了

依加番緊免稅店賣煙
但我唔食煙 要記d煙名好撚難

我要r煙

🚬

支持

5抽1派我贏大錢
留tg比acc你

好呀 唔鐘意就轉

番邊度
會唔會有機會見到你

幫我買幾包黑冰同中南海

黑萬

風薄

羅湖關口

黑冰24
中南海5g幾錢 好少人買

想柯煙追數了

27.5

咩黎ga

慢慢黎啦
急唔切

正喎

今晚答你

how about 藍莓5

不了。。 我無煙人士
我食煙會立馬死

得藍莓8

5抽1派[black]我[/black]
頭5引用

Me

享受賽事 勝負其次
我歧視 我懷疑呢一句說話既含義

謝b

me

大家好闊佬

系

50蚊追得乜

cut

有冇人想一齊拎所有閒錢柯煙追數

留tg 我比馬會

allin不了

煮飯未

Allinbaby

食完啦

想要500上25k教學

淨係想柯煙一場

潛陣先 17:30返黎9up
心態未夠強 修練下先

Ching 不了

收到風琴晚你買左5K 利物浦
派我未

然後今朝場即場冇左

垃圾南美仔

Any same road

針左

想G

左右

想有人帶領

可以同你相認

France 手足唔識欣賞南美波
假有假好姐

食煙喇

食煙柯煙

Not ynamreg lor

病左想準時走都俾人屌

寧願繼續掂賭都唔掂煙

食屎屙屎

但個topic名已經有..

咁慘

cow到未

你食咋嘛 我唔食咪得

我唔食

catch me if u can

濟洲聯 fc首爾

用e生紙大佢啦

免稅店有啲姐姐唔錯

想收工

撚好柯煙冰場了

wnatg

水手角大 要然了

仲有一個半鐘

水手半一派錢了

屌你

5半未

係，早更d姐姐好靚

柯煙完失敗咪又係要入錢賭⋯咪柯煙啦

終於收工

點解你地咁有心玩波

收工真係無心機諗邊場

度好一場贏$$咪唔洗返工

啱呀 水都唔想跟

頭場大角號第一次召集

返工成日諗玩邊場🤔

貢快就收工。。。

where

冇人賭了？

所有人針晒

係

暫時得我

頭場下盤派錢波

回到咁

頭場升盤就買下盤😂

回飛先鬼 不過都係睇到最後先

利轉平手-.-

牙婆刀sick買對家la

U ON99

拿波理+1*利

尋日比人01都cup到全格

半和？

11.5s

利申真係柯煙 不過等人帶領

人生冇2222222222了

5好

派我就有

我地一齊推四口 就有22

水手

11.5b

屌你牙盧又同我對
玩野牙

先入一注頭場下盤

靜係買左讓球和

我用新Programme計出來的

我愛盧
盧屌我

E=mc^2

頭場入球大

......甘快就爆響口

我有結衣了sorry

比馬會推我40口

11.5s要去了

馬會開d南美早波逼害我

南美盃啱我 幾易玩

成日刷到上天花板

1:0

罰球直入

😂

垃圾澳假 1:0

角大可追？

水手似會刷😂

半一又出事

2261
投注類別 入球大細
細節
星期三 1 黑鎮城(主) 對 中岸水手(客)
細 [3.5 球] @ 2.05

毒撚講野冇人理

唔係柯煙左角大咩

有角未

你個頭有2隻😈

中岸單刀MISS

冇mama真係唔敢入角

唔係all in the 10.5咩

黑2:0

1:0完場啦

2:0

未呀 柯煙點會咁衝動
買左五百下盤only

4.5s？

CASHED

追細手足小心

仆街買左3.5s
咁快要搵平安鐘

認同 同埋太低水
等六點/即場角好過

Wing sen些

繼續追尚武對家！

要了水原 濟洲

又對決

Ff第一口8.5

仲以為韓k 全六點
on9左

角大黨。。。

角大已死

mama會唔會帶領即場角

太早買Samsung

１Ｃ

又等唔到7.5足

一陣落飛就我贏

２Ｃ

２：１

頭場大cashed

半3全？

cashed 2combo

客ng想跟不過太低水

半3全3是夢嗎

都係唔敢入啲大細 無論角定入球

悉尼3:0..

掃定2:2 2:3

9兩GOAL

水手按屌到仆街 係唔知點解比人入兩球

天龍goal

天龍1:0

天龍好波

3.5s頂到派5個100

射2中2入2

又入左客ng?

水手晉

韓國三箭

多謝你 好耐無人講過

天龍頂撚實

比d力ok ?

冇人gchi
jump

2017...仲買(?)
A 三箭
B 尚武
C 諾高平
D 以上皆伏

天龍半大比力

屌奶星 又等唔切足水7.5

Gchi

gci

E 拜仁

清算名單..

支持了

水手解圍都唔識不如解散啦

4Ｃ

有冇入角

5ｃ

HT 黑2:1手 5C

3.5s點撚樣頂啊仆街
練心練到想死

呢個真 我都冇 同唔敢

天龍

天龍入多2球定下驚先

手持 即場主盤
三星 濟洲 2x1

盧b
btw 未得閒入比你
有拖冇欠

水手
水原
江原

兩隊刷角算啦咪撚入波
頂實3.5s

澳職西波 cup埋都有可能

不了 和氣收場啦最多

比條生路行下

天龍
三星
FC首爾
全北
FC光州
濟州聯

no la 2:1完場
打邊爐刷角大家開心

1:0都落到1.9x主win
2:1仲有2.21主win 明顯西波

WOW 好

Ok的啦

入波冰角最開心

dllmch

2:2 再冰角

我同盧 糕

三星goalllll

三星1:0

鐵1:0

6c

尚武ng超重心

唉 告別一排先

27號見。 放工就去進修 波都無心睇

好想返去5-6月 日日啤酒 波 零食

4連C..

加油

你唔好一上水就搞串個party la

主ng

加油呀 得閒就入來吹水

你走啦😂😂

悉尼正氣波就唔開即場

返黎希望 盧仔你生性啦

我跟你好多注架。

加油呀等你

呢度冇人鐘意你😂😂😂

水手天龍

快手追和 唔追就針

要唔要杯?

廢鐵今日咁入得😂😂😅

２：２

三星請馬上完場

嚇4寶寶了

真係點敢入大細波先得架

導演之後點演

劇本了 要cup了

ＮＧ ３ＣＯＭＢＯ！！

唉 下盤頂住 求你了

杜巴控制賽果

no goal la

我要努力向上，不枉誅君寄望

報左驚了

我淨系想所有人唔鐘意你😂😂😂😂

抖抖先 食碗面

客晉ok

WA

謝杜巴

全北goalllll

而家買太遲啦。。

嬴都開巷

速度開-1

收嗲未 仆街男人😂😂😂

買了5.5s

1:2個陣買jor

arm ten

ME一買就豬

7

我等緊水

有冇支持水手停角晉級

橙

唔好啦

無入球加客ng

3.85+1.5 / 2 > 2

杯撚到咩

gchi 唔好撚杯呀

趁天龍HT係時候支持下水手

FC光州goallll

廢鐵抵啦

十二c開到？

不了 咪逼害盧

好忙a!

軍c 12卷
卷卷有爺名

杜奧b😭😭😭

三星俾多粒定驚

放心

冇人要濟洲？

西面g😭😭😭

天龍快234

sick ball la diu

阿盧無大兒
阿香無長兄
願為市鞍馬
從此吸盧精??

出絕招了

雖說黑鎮城呢個名好有霸氣

悉尼７：０！

現袋

唔撚好

誰說時間片刻變陳舊

屌你三星

ＤＩＵ

三星 濟洲 黑鎮 求你弓弓

弓弓?

水手比c

了

天龍 啪啪啪

糖糖先記着

水手只要晉級就可了 其他隨便開

8Ｃ

8C了

水手快整多粒

又放心

8.5
2:2 + 和

咩

10c完pls

你有freestyle嗎？

汽車goal

我覺得你這樣子有失公正

你把我灌醉

龍２：０！
９兩ＧＯＡＬ

天龍2:0

刷角冇回報 尚武crashed

水手！角又無入球又無算點先！

濟洲糕

濟州goal

黑３：２！

黑鎮糕

狗會比你打爆......

比佢打爆啦

ｓｉｕ４ ９。５比埋我啦

開錯劇本呀

三星呀

32

９ｃ

屌水手

9.5

放心！

濟洲比多2球定下驚好喎

已經分唔到放心係真心定反手

屌你老母三射正三入球。空龍？

唔和不如輸多球？

真係得？

屌垃圾澳假

唔似了 得真係假球教材

會唔會補時都難講

＋３

10C PLEASEEE

９１’ ３：２ ９Ｃ

ummmmm

９２’ ３：２ ９Ｃ
ＬＡＳＴ ＭＩＮＵＴＥ

睇黎可以

10c

１０Ｃ

天龍再goal

YESSSSSSSSSSS

11C？

ＦＴ ３：２ １０Ｃ

黑鎮cashed 三星 濟洲 pls

9.5b 10.5s

好 轉台屌三星ＮＧ！

啜殺腳

三星下半場要入牙

１：３ ＦＴ

水手我屌你老母了 輸左70$

天龍
光j
全北
手耳
samsung
濟j

勁

上無似想ng =.=

Ajax半大可追返70

兩場都同樓主同路

唔緊要架 天龍G咪得
樓G今日有無要黑震城

岩岩放工 好能忙-.-

咁你買左未

飛左澳杯
我買左天龍盤同-1..有d驚

無即場a

幫頂

如果上無即場上番1.76就唔驚

三星快上！

拿波里+1 ******
客勝***
利物浦*********************************

日記有愛

開到就好啦

現代ＲＣ！
１２Ｍ？

頂入去喇三星

現代rc

水原希子

又黎無敵紅咭..

我盧要贏！

我應該要信狗兩手足

唔早講

九兩

過關中曬5抽1派

Lm

濟J聯比多球啦屌

我

我買完至睇到。。。希望其他三關中

三星上呀!!!

全北再goallll

Gchi!!!

5ho

尚武１１Ｃ

刷角隊

水原希子快456

濟洲 三星

有冇ching挑fifa

三星

三星速度來球！

對家紅左就唔入三星要拉去打靶了

呢個真

屌你今日啲韓假有無咁正路

陣間比人入埋....

濟洲比多球定下驚

尚武主場對家rc
尚武都唔識入

江原快追和啦

無人要現代 ？
頂緊啊

江原goal

加油呀

９２’ 天龍２：０ ＋５

尚武個隊撚屌就唔好拎嚟講了

on999999999

再屌多次水手老母先

ＦＴ天龍２：０

三星有即場追角大就ｆａｔ

朱鐵大波ＧＯＡＬ

ＧＯＡＬ錯 ＳＯＲ。。

有買？

屌 三星上啦

三星入多粒
無買都撐大家

有

手足 下次我會mom post了

三星唔入正柒頭，仲唔快啲入

天龍 2倍盤 4.幾-1 大大力cashed
thx女朋友

似乎韓Ｋ以後都打算凌晨對齊賽果先會派？

睇下有無位改

我同a4一早睇中天龍三星
點知條仆街買唔切天龍 而家幫佢叫三星了

連半場主客和都唔派。。

派我得唔得

開埋三星先好嘛 both

唔話ma我G

三星唔入點追蘋果做一哥呀！

韓Ｋ你倆玩哂了

你屌你9兩 救我

LM

派我

三星唔入我祝你note 8910 galaxy 78910都爆炸

三星係咪咁撚屎

三星入未呀撚屌

條友成日講完唔記得買 我下次響度公開

唔洗做咩

三星想點

唉 唔話我G

三星不入球在踢啥？

三星 手耳 求你入

今晚有冇屙煙追數炓

三星快啦屌

三星入未牙你老味

手耳ng@1000

今晚追數料：訓物利物浦

若要生活好

脷尋日神經刀唔知今日點~_~

求你入了三星 真心求你

神你老母經刀

清識野

三星食屎啦 唔叫了

有冇人派我

仲有拿波里********

係刀我先

有無入錢跟三星？

三星入啦好嗎。。。

首耳糕 三星可以糕未

學下首耳好嗎

打多個都入唔到咁係想點

大大力cashed

三星入波未 一粒就夠喇

光j 三星打氣區

三星入波我唔打j one week

三星入波我一個禮拜唔飲1664

咁撚毒...

三星入波我呢世唔再打j

水原

三星入波我聽日唔著褲出街

阿盧無大兒
阿香無長兄

係咪即係我要去當兵？

補三分鐘 入啦好嗎

唉 diu

三星絕殺我一個月唔食乾炒牛河

香木男

江原好撚廢

場場開-1

唉

濟州頂實全格

今晚就度條過關cup你馬會老味

要跟了。。。

狗會是咪冇錢派

gun

濟州一定要頂實a

系 豬到窮

整個30睇下

濟州好興絕殺3:0

馬會係咪上次之後驚左 韓k唔敢咁快派

屌你老母呀水手

索性收起韓K唔好開啦，
***依啲垃圾

全南大大力cashed
全南盤x濟洲x手耳x 三星半格4x5cashed

日本波同淫k真係好易起機

三星累你收少幾多

$8000？

水手上盤牙

終於中返場

唉 七場波 先贏得三百幾 明明dump左千五出去

個個數錢

韓k 6中5爽到痺

韓k女王

Jump 天龍主場100%大連2.5都開唔到 我條過關呀睇

系 佢全南收足

數錢比馬會

假球逼害

系 要入錢了

今晚歐x又整條4x5先

想做謝b了

e+都未派 咩c

今晚我柯煙跟

下次韓k敢唔敢跟我

大家好又係我

尼馬去psg了...

long time no c

我又要復出了

禾夫斯堡盤-0.5/1 2.00@1500

睇到美斯IG條片想哭了

me too
睇見你俾西面屌

想要咩反應

係 美斯真係當佢兄弟
疤狗咪買我客牙

MSN

唔準買我古

Yes 真利我愛你
今晚拿波里*利物浦

尼馬=Ivring
James=Messi

？

g

25

試下拜仁半主先

天龍終於派

Ff第二口
拿玻半客

講真拜仁個場應該skip
賤種拜

要訓了

前排黑仔，請注意注碼

對家+1**

no la 呢期拜仁好似卡啦卡啦咁

但係通常都會係個個買對家果陣反底

拜win1.6>1.8

-1和la

napoli半全倒水咁倒

依家有2.0

宇宙大船等你上

有冇師兄知道係未派完定得咁多？

6x15

goodluck

祝自己好運

好野頭場同路

拜仁對家派錢咁派

又嚟

吹奏左成兩日-.-

些仔會唔會賤到玩有波入和波作客入球優惠晉級

會

樓g下個po叫咩名好？

屌

巧攰

能夠巴

買唔買拜人半大好

同路

有同路就小注玩下了

朱

Yo 見到你就想講句生日快樂

真小注玩，半大低過2好似經常都開唔出

下個月喔

Ff第x口 布魯帕辛狗 半大2X1

叫利物浦

12點想要主

霸爸呢

仁果陣

收到變身4串5料

想要

變身咁俾我, 睇你地買唔買啦
奧地利維也納 全大
阿積士 全大
布魯日 半大
哥本哈根 -1win

@我想在跑車裡 想要一輛法拉利

霸爸成日都唔出水比我

ok

放假快樂, 賭博快樂

利馬素

知錯了 拜仁垃圾屎

拿波goal

拿1:0

拜仁真係好正氣

呢場冇買到

安76

變身無比呢d我

佢俾左咩你, 一齊買埋8串1ok嗎?

破燈未？

咩都無

奧地利維也納 2.5s
阿積士 2.5s
布魯日 1.5s
華達 +1

點串好🤔

頭馬

Hi

收到wind我被中傷

放假知唔知要做D咩

頭馬消失左係波post🤔

親我等你很久

又mon post

拜成隊正選得幾個識嘅

你都有份

有人舉報你地

Yes 宜家都無賭

邊個做25仔

有誤會

流浮

沒有5會

睇到暗谷了
我收番上面果d變身水

搵到25仔了, 係咪你舉報我....

我最愛你的
你知道嗎

點解你變到咁 自己出水賴落我到

不知 你同牙炒一對

正選打後備

唔想打咪搵拜淫2隊踢囉，搵咩拜淫姐

我好悶

無乜成就感

唔知就等我捉你手仔慢慢講啦

去馬會入$比我解悶

好撚嘔心

派我就唔悶

你變了
平時你唔會咁講我

你變了

好撚頹

拜仁速度來球

心享下

有冇人跟左我??

月尾女友去加拿大 預左要等四五年

大家幾歲

一齊去，ok？

btw 利馬素入未

買左主晉 針了

好 你請我😘

又rc

紅左-.-頂得緊嗎

我19佢18

我好心疼

衰啲講句做定心理準備好啲。。。。

利馬素夠薑就入波

我有 但喺佢有講到好有信心可以long d

絕殺半大啦屌

個個long d之前都係咁講
雖然覺得你一直都好慘
同我一樣買乜輸乜
不過最好都有定心理準備
順其自然啦 唔好放棄

1.5s達陣

賭波囉

奧地利維也納 係唔係仲踢緊

BET265封到乜都睇唔到

越講越頹 唔傾啦 訓教算

又話跟我-.-

場波有問題 主rc 但球證睇番話錯判
客頭先成隊離場

頭先客隊玩罷踢

即係逼住退錢啦⋯

客12m

素爾(中) 0-1 奧地利維也納

-2

錯判咩撚野球黎

我都罷賭算了

假波退錢未

要補緊耐上半場

退錢啦 屌

點解話拉隊離場又呀緊

腰斬退錢就最好

帶領我未 留意到你quote親我都係我對家 好辛苦

利物浦***********
拿波里串利物浦*****

講左allin成日 就all in 巴迪大了

拜仁慕尼黑 0-2 拿玻里

那不勒斯又入

頭媽

6軍上啊

巴迪大

訓了 大家加油

巴迪1/3

西面 賣變身相俾我ok?

好波牙

夜啦 訓啦

希望利物浦嬴埋

半3就最好了

Why u have mon post

mon住你

Sorry大佬 知錯了

摩迪

想雙

仲以為我偷左你個名

唔係你

快啲入啦巴迪

995

996

9

998

999